引左警力去中環金鍾，我地就可以去議員屋企睇樓啦

持久戰第二步！
睇屋行動，阻地鐵係令全面香港人覺醒。
但要真做到阻班on9去投票係直接去佢地屋企mon住！
好似賓賓放假咁周圍鋪地毯坐，如果你屋企有工人，放佢地假！等佢如常坐中環金鍾

有朋友俾左份名單，有無人今晚想睇樓？

既然冇人理我地市民既人身安全，都冇必要理班議員既人身安全 死左就好

蔡若蓮 九龍尖沙咀柯士甸道西 1 號擎天半島第三座 41 樓 G 室

劉江華 新界沙田馬鞍山西沙路 533 號帝琴灣海弦居 5 座 7 樓B室

李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓

周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室

鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓 A 室

葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室

郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室

梁美芬 新界汀九青山公路 103 號海濤花園 301

蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室

謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C

柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室

黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣 12 樓 5 室

田北辰 香港壽臣山道東 10 號

何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道 3 號屋

梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園 1 座 3 樓 A 室

麥美娟 新界青衣青裕新村 13 號 1 樓

陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室

葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室

鄧家彪 新界大埔山賢路 9 號悠然山莊 10 座 7D 室

容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路 8 號 第 11 座 13 樓 H 室

陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室

何傻賢 新界元朗橫洲福慶村 92 號地下

張宇人 新界沙田富健街 8-12 號瑞峯花園三座三樓 B 室

劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓 C605 室

盧偉國 新界大埔康樂園 26 街 60 號

何啟明 九龍油麻地渡船街 250 號有利樓 15/F C 室

陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居 2 座 13 樓 G 室

劉業強 新界屯門青山公路 43 號天佑居 A 幢

陳健波 香港薄扶林貝沙灣第 4 期 7 座 41C

石禮謙 香港麥當奴道 39 號龍景樓 13 樓 C 室

姚思榮 香港堅尼地城海旁 46-47 號南海大廈 22 樓 2201 室

林健鋒 香港渣甸山白建時道 33 號嘉雲臺 2 座 26 樓 A

廖長江 香港馬己仙峽道 9 號玫瑰別墅 9B

梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道 52 號

吳永嘉 香港淺水灣道 37 號 3 座 2 樓 A 室

易志明 九龍何文田京士栢道 33 號爵士花園一座五樓 B 室

張華峰 香港地利根德里一號世紀大厦第二座二十樓

馬逢國 香港跑馬地樂活道 6 號比華利山 C 座 11 樓 2 室

黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路 18 號恒麗園 3 座 26 樓 A 室

鍾國斌 新界西貢匡湖居 J2

邵家輝 香港跑馬地鳳輝台 4 號鳳輝閣一樓 C 室

謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座 9 樓 H 室

譚耀忠 香港英皇道56號康麗苑17樓B室

湯家驊 香港大埔康樂園6街11號//

有無人想今晚睇樓，驗證下份名單係咪老作

有冇人仲會係屋企出黎呢

係佢引你離開立法會範圍咋！

一開倒會就 bye bye !

睇樓未必有用，有樣野叫安全屋

建制派全日潛水唔見人 傳入住警方「安全屋」

支持「送中」惡法的建制派，今天由早至晚未於立法會大樓現身，有民主派議員曾在上午於大樓內見過民建聯陳恒鑌、黃定光及部份工聯會議員，亦有示威者見到身穿黑衣的謝偉俊徒步返回立法會。由於建制派人數不足，立法會原定11時召開的大會一直押後至今，主席梁君彥尚未宣佈重開時間，據了解，大批建制派議員今午約2時乘坐專車由中區警署離開，當時有專車駛返立法會大樓，但有消息指，因應大樓外情況中午後變得更緊張，建制派獲警方安排到安全屋守候。

《蘋果》曾致電多個建制派議員了解去向，至今未獲回覆；民建聯新界東直選議員葛珮帆則一直更新Facebook，她曾在中午發帖，附上示威者大樓外掘磗報道，不知哪裡來的消息，指「收到消息話佢地要傷得一個得一個，令建制議員瞓醫院冇得投票；香港竟然去到咁暴力！」並附上「嬲嬲」emoji，未知建制派是否覺得人身安危受威脅而需警方提供保護。

link:

不過之前唔係有精靈訓練員話去唔知咩宿舍捉精靈咩？

推

戰場只有一個，立法會

岩 總知議員去邊 就去邊！
103萬香港人 起碼分到廿萬人分散阻撓

金鍾想多d人，就放晒d賓賓出來！

但我地要識靈活 立法會冇議員，點開呢？
尤其仆街何君彥

投質成票既冇個好人 死左都唔抵可憐

push